連登大量分化撚出沒注意

連登大量分化撚出沒
根本你做乜都屌
出又屌唔出又屌

兄弟爬山，各自努力
你認為邊種做法可以撼動中共政權就去做
唔需要分和理非同勇武
和勇目標係一致，只不過方法唔同
真正既同路人係唔會指責手足
即使唔同意手足做法
但我地一定會理解手足點解要咁做

如果真係睇到啲post 覺得唔舒服
我建議你唔好上連登
上facebook twitter都好過上連登

大家仲記唔記得運動初期既原則
不分化，不割蓆，不篤灰
團結先係我地贏既唯一出路

勇武和理一人讓一步 再次合一！

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但勇和齊上齊落，兩邊一齊做唔撚得？

推

不分化

不篤灰

不割蓆

香港人一定要團結

到底邊個最想以後取消百萬大遊行

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

總之連登好多狗帶風向

，另外，裝修時要流低部櫃員機，，流低羅錢，不系中資銀行好多現金

堅持自己信念
唔好比連登帶到風向

push

當大家見到有一班人 討論行動果陣就失蹤
到行動當日走哂出黎開post帶風做其他野
就明注意喇 e班除左有1成係on9智障 有9成都係三毛